傳真社既認真態度真係好屈機

rthk 蘋果 01 幾間大報都要quote佢新聞

真係好難得 大家要課金支持呀

課金 , now

$100
每月100元，可資助我們網站營運和其他網絡上的開支
Equivalent to the cost of operating a website and other internet fees.

捐款
$200
每月200元，可讓我們購買10份公司註冊文件，以解構利益集團的關連，例如樓宇維修公司網絡
Equivalent to the cost of accessing 10 company records.

捐款
$400
每月400元，可讓我們翻查4份地契文件，協助監察領展停車場、電話機樓用地等土地使用
Equivalent to the cost of buying four copies of title deeds from the Land Registry.

捐款
$600
每月600元，可讓我們支付一次存取閉路電視的工程費，揭開南生圍縱火、林子健被擄走等事件不為人知的一面
Equivalent to the cost of repairing a CCTV system.

捐款
$800
一年共9600元，可支持我們進行跨地域的調查報道，揭發台山核電安全、高鐵生產商製新加坡列車出現裂紋、劉曉波臨終前一直被扣羈押病房等報道
Enable us to conduct cross-border investigations.

捐款
$1,000
為我們支付攝影器材的維修費用，以及添置新的器材來進行調查工作
Equivalent to the cost of repairing camera and buying various tools for investigations.

捐款
$2,000
幫助我們支付辦公室租金，讓我們在安全、不被滋擾的地方進行調查工作
Enable us to work in a safe and private office space.

捐款
$5,000
支持傳真社擴充規模，讓更多有志成為調查記者的人加入，發掘真相
Enable us to hire and expand, and discover truth.

捐款
單次捐款
PayPal
使用PayPal進行單次捐款，你的一分一毫將支持我們走得更遠。

轉數快
轉數快號碼：4007282
戶口名稱：FactWire Limited

支票
支票抬頭 “FactWire Limited”
寄往香港九龍觀塘郵政局
郵政信箱62247號
(信封面註明「FW Media Limited」或「傳真媒體有限公司」)

電子支票請電郵至support@factwire.org

銀行入數
上海商業銀行
戶口名稱：FactWire Limited
戶口號碼：328-24-28806-6

佢地俾左錢

支持

News agency嚟㗎...

有每月捐款

我諗佢唔係好知咩係news agency
簡單啲講就係路透社美聯社個類，係俾料媒體做新聞

推

人哋做偵查報道
唔係日日routine 式新聞
偵查報道成本好高
值得課金支持

Push

之前d fc 都有d係流流地。
而家都係有保留。

網民亂噏嘅fc就流啫
將傳真社相提並論係侮辱佢哋專業

佢識閪咩，btw錢已捐

咪就係
條友無知到

真係要課架.

利申: 有月課.

月捐係咪一定要PayPal?

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

如果想課金但又唔想被trace到金主 係咪無辦法?

可以直接去上商銀行分行入數

用現金

捐爆佢

可以買張tap and go?

課金課金

btw
有線新聞，正式收皮

Yes

push

P

Push !

課金支持

唔好讚完就算，記得科金

不嬲課緊

有能力既課金支持啦

傳真社冇係紐時登過頭版 不了

希望傳真社可以愈做愈大做到四大新聞社咁成為亞洲區第一

抵我每月課金

傳真社好嘢嚟

Pin this

戇鳩定弱智？
有冇睇傳真社之前出埋無人機拍油麻地啲走私啊？
有冇追開佢哋啲新聞啊？

傳真社三十年讀者

屋企徐晃幾大

有線

唔做傳媒嘅話，可以轉做私家偵探

已課2千

新聞有價

課金

Paypal果d要蝕幾%手續費
直接銀行入數好似好d

辛苦晒

已報警

係咪姐係新聞界既外判

難D
之前唔夠錢重要炒人先可以繼續營運

唔係
外判係你比job佢做
而家係佢地主動發起一單job嚟做，做完你買嚟報

News agency依樣嘢存在咗百幾年

即係蘋果，01 用佢啲新聞就要俾返錢佢咁？

佢得幾個人

課左月plan喇

Support 傳真社

月捐左一年有多

月供緊6舊

舉啲例黎睇下點流流地先啦

Paypal都信唔過
小心世界攞你命3000

atm入

咁CCTVB依類講:"有傳媒報道" 跟住quota返人地D料洗唔洗比錢?

手

唔係期期有水，單鑊俾得唔得？

捐錢比新聞社都國安法？
自製白色恐怖？

可以。

咁捐比蘋果咪仲危險？

屌 又係你條捐血撚
今日捐咗未？
定未隊草唔捐住

首先要PayPal出賣你再到銀行出賣你，如果玩到咁你又仲喺咁香港真係抵撚死
建議你quit撚埋連登，連登出賣你機會更加高

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

Thanks bro

———————————
⚠️請注意！五毛會員—
一23四(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

冇記錯 當年Starfucks 有啲鋪
拎食物工廠牌 唔係餐廳牌
唔可以堂食 都係傳真社爆出黎

當年唔知幾多深黃泛粉因為factwire踢爆咗林子健造假就嬲嬲豬

所以有啲舖頭你齋坐食街嘅嘢係吹你唔脹

831 無人死 你地又扮見唔到...

又屈，叫人小心啲又話你五毛

咁你乜都唔好做，開大冷氣喺連登取暖夠

咪話捐現金囉，我無叫唔捐喎，你有無睇架。你係咪專引戰架？

咪覆個5毛

真係要推

上次捐血po百人圍屌完你仲未夠？
要呃人先呃自己
你做到啦

邊個引戰大家心中有數
你係咪現金比蘋果612？

你參考下面個post，立左國安法你仲咁問我有無捐錢，你係咪想跣人呀？

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

Paypal 2舊水抽9蚊
用轉數快啦

咁就當你有比612，咪又係經銀行

淆底正垃圾
香港獨立都唔撚夠姜講
你慢慢玩白色恐怖圍爐
唔好上連登，連登又會出賣你

有咁又點，有你isp email
你唔係好驚咩，quit LIHKG btw

轉數快轉賬失敗

做專題好勁

7218311011111

Whatever
唔好捐錢比612，會出賣你
唔好捐錢比蘋果，會出賣你
唔好用銀行過數，會出賣你

唔係話銀行會出賣你咩

恒生匯豐都轉數快轉到入去就係得花旗唔得估下係咩問題

有包頭包臉先好入銀行，記得Black bloc

入銀行之前要換裝，入完再換

Pishhhh

引唔引戰我冇所謂，你不推文回覆，我當推po

柒少陣 無證無據就9up
国屍熱狗定五毛？

包面唔夠架
要戴埋太陽眼鏡，帶埋帽

我懷你你係五毛姐

———————————
⚠️請注意！五毛會員—
一23四(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

留意咗佢好耐，佢係一間唔理立場只講真相嘅傳媒

照道理news agency係要比錢買，但香港無一間媒體肯俾錢買傳真社啲news
所以傳真社仲係靠眾籌only

你自己開個po推上熱門為自己平反

去邊到記住black bloc，去下個地方要換裝，留意有冇比人跟蹤

祝平安

課ed
大家支持下佢地!

唔覆埋其他嘢？
咁急為自己平反？
被人發現咗會扣人工？
唔係要引戰咩？
我要推po啊

一般銀行有幾多個cam，周圍又有幾多個cam？
要行幾遠換街坊裝先安全？
出個指南參考下
考慮緊每次去一個地方都換咁先安全

Tui

支持左

不如開個po討論點入錢先係用安全等大家參考下

做乜打咁耐？
打緊論文？記得有齊論點論證論據
落references好重要
出指南要圖文並茂，拍埋片就最好

推po啊

就咁打個推字推冇乜意思
討論區就要討論架啦

開個po等大家推上Twitter 研究

真吖屌

己課金

想捐都捐唔到

上面都唔知嘈乜鳩
連捐錢比個傳媒都驚「國安法」
不如縮返入老母個閪啦
依加又唔係叫你買軍火請雇傭兵
散播恐懼 限制自己思想
生活做咩都自我審查先

再者國安法話你犯法就犯法啦
洗撚同你對paypal account咩
庭都唔洗上直接判刑啦

中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

你都好藍絲囗吻

傳真社成立目的就係等傳媒機構買佢新聞，好似路透社咁

真係好佩服佢哋之前唔夠資源要cut人手 唔知而家點

cctvb啲有消息指咪又係中共order
撚會用傳真啲料咩

有一次報導係惡意洗白藍色機構
唔洗吹太多

利申: 一開始課左好多 但係承諾左既少少回謝信都冇做到
錢已袋理撚得你既極致

喺手提用轉數快app捐俾佢超方便
啱啱已經略盡綿力捐咗少少

傳真社係大外宣 講完

傳真社先係做實事
但成日冇人理

叫人唔好捐果個我block過
唔知咩人黎

你同緊隻惡人先告狀、話人引戰嘅五毛拗自然係唔會有結果

上面有好多人未block佢嘛

咁而家show到啦
你有block佢
我都有

傳真社好可疑

人哋阿sir黎架

大家仲想睇好嘅新聞，幫手捐少少比佢地

原來如此
貼左張screen cap之後影都無埋

呢啲鳩up冇腦嘅節目都好信
證明你都唔係好適合睇傳真社嘅報道
你都係繼續對撚住個youtube打飛機啦

Leave name

月捐$200 since 2019

信埋啲升旗易？

不了

每月課200！

Onlun79

有CCTV 有指紋 屌你
用連登ISP註冊account講安全
屌你老母食屎啦你

真係5毛

今日警掃埋蘋果日報啦，叫你小心當耳邊

已課

已月課